{
  "Vulnerabilities": "취약점",
  "Image Manifest Vulnerabilities details": "이미지 매니페스트 취약점 정보",
  "{{total, number}} total": "총 {{total, number}}",
  "Quay Security Scanner has detected {{total, number}} vulnerabilities.": "Quay Security Scanner가 {{total, number}}개의 취약점을 감지했습니다.",
  "Patches are available for {{fixableCount, number}} vulnerabilities.": "{{fixableCount, number}} 보안 취약점을 해결 하기 위해 패치를 사용할 수 있습니다.",
  "{{title}} vulnerabilities": "{{title}} 취약점",
  "Registry": "레지스트리",
  "Manifest": "매니페스트",
  "Affected Pods": "영향을 받는 Pod",
  "Image name": "이미지 이름",
  "Namespace": "네임 스페이스",
  "Highest severity": "가장 높은 심각도",
  "Fixable": "수정 가능",
  "Total": "합계",
  "No Image vulnerabilities found": "이미지 취약점을 찾을 수 없습니다",
  "Image Manifest Vulnerabilities": "이미지 매니페스트 취약점",
  "Search by image name...": "이미지 이름으로 검색 ...",
  "Container": "컨테이너",
  "Image": "이미지",
  "Security scan": "보안 스캔",
  "No vulnerabilities found": "취약점 없음",
  "Severity": "심각도",
  "Name": "이름",
  "Package": "패키지",
  "Current version": "현재 버전",
  "Fixed in version": "수정된 버전",
  "{{fixableCount, number}} of {{totalCount, number}} fixable": "{{fixableCount, number}} / {{totalCount, number}} 수정 가능",
  "This project's container images from Quay are analyzed to identify vulnerabilities. Images from other registries are not scanned.": "이 프로젝트의 Quay 컨테이너 이미지는 취약점을 찾기하기 위해 분석됩니다. 다른 레지스트리에서 이미지는 검색되지 않습니다.",
  "Container images from Quay are analyzed to identify vulnerabilities. Images from other registries are not scanned.": "Quay의 컨테이너 이미지를 분석하여 보안 취약점을 찾으십시오. 다른 레지스트리에서 이미지는 검색되지 않습니다.",
  "Vulnerable Container Images": "취약한 컨테이너 이미지",
  "View all": "모두 보기",
  "{{vulnImageCount, number}} total": "총 {{vulnImageCount, number}}",
  "Fixable Container Images": "수정 가능한 컨테이너 이미지",
  "Impact": "영향",
  "No vulnerabilities detected.": "취약점이 검색되지 않았습니다."
}